打印機加左碳粉，都話冇碳粉

是咁的，淘寶買左支碳粉自己唧，唧到成個匣滿晒都仲話冇粉

有冇人試過

因為墨盒會自己計住用左幾多墨，而唔係睇裡面有幾多墨，你要skip左佢個警告就可以印野。

利伸：我之前個部係咁

有晶片

著晒燈， 唔俾我印

唔知係咪我 拎粉匣出黎果陣 撬一撬

撬爛左 d 晶片， detect 唔到 d 粉

你咩牌子，我canon撳實個stop掣就可以無視警告印野

oki b2200